覺唔覺羅嘉良比世人低估左

追追 趕趕 推推 撞撞

咁都有得吹奏

下 D歌好聽做戲好睇 抵吹啦

奇哥年代係幾正

以前啲藝人真係歌影視樣樣掂
仲有淘大宇又係好正

先生貴性係全盛時期

佢做衛斯理就好似張偉健做孫悟空咁

無低估
連登仔唔係個代人姐

江別鶴

同你講連登仔有無低估秋官, 有無低估小鳳姐一樣

佢d歌好好聽

三屆視帝都俾人低估？？

創世紀

嗰個時期真係超正！

我怕就怕膠旺

差一剎的地老天荒 , 歲月的童話 , 天地有情 好好聽

其餘膠野也不講

記得佢講過拍呢套野拍到有抑鬱抽離唔到

佢最近有唱天地有情live
起雞皮

歲月的童話
因為呢隻歌學吹口哨

蒙嘉慧做白素真係正到痴左線

奶共

仲有未來沒法計算都勁好聽

差一剎我信地老天荒

好鐘意依首

我怕就怕失望

AGGER!!!估唔到咁多人都鍾意好好聽

搞笑又得
認真又得
好鐘意睇神探李奇

如準我繼續留下 我便留下

誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在
讓我抱緊感覺 就算看不見將來
隔兩個空間都可以相愛

仲有其實我明白你暗示

呢隻都好正

我都估唔到，嗰時剪黎做鈴聲

大結局爆炸嗰到，係我唯一記得個結局既TVB劇，勁深刻

2003
沙士個年

忘情才遊到彼岸呢句最好聽
結局個銀行招牌跌落嚟 富貴門嘅cast好勁

為隻支那雞拋妻棄子去做芝麻人都好吹奏

佢把聲好好聽好有感情

衛斯理

邊有低估過
佢紅個時真係每套都好受歡迎
以前競爭咁激烈都可以拎三次視帝
黎耀祥拎個三次完全冇得比

我怕就怕 膠旺

冇得輸
Btw, 邊度有得睇返

仲有首插曲都係世界級

如果一牽手 能帶著你飛走
十秒的時光 圍繞宇宙一週

有親羅嘉良嘅post都會講一次
如果tvb出返full version 我會比錢買

如果世界有了你 youtube 唔係有full version?

套戲又係好睇

黎耀祥算鳩數啦 純師9效應

隨便說天說地說空虛

可惜佢去左大陸唱歌

我怕就怕 奶共

呢套超好睇

葉榮添
徐家立

佢咁多套經典邊有低估
係為左隻芝麻雞去奶芝麻變左無想再討論佢之嘛

嗯嗯，低估佢奶共嘅程度

唔係都係1分幾鐘？定已經算係full ver?

掩住塊面嚟講的確幾好

誰共誰一～起

人品一般
但做戲係我最鍾意既電視明星

葉榮添真係冇得頂

老婆仔!!

講出嚟都冇人信
細個睇完葉榮添, 霍景良 先發奮努力向上

大頭文

On

屌首歌又真係幾好聽
btw一心被佢老強咗

其實我明白你暗示

如準我繼續留下

美味天王既插曲都係佢唱 又係好聽

喺連登所有人都係垃圾

大地在我腳下！

有佢隻CD

Metoo

從此我發現 寂寞是有點根源
只得我 沒入人潮裡兜圈

呀Me呀～

流金歲月

係，細個睇小說就將羅家良代入左衛斯理
可惜tvb係要加啲膠劇情
減走啲膠情節加返兩個故仔就正

超級大煙產

哎呀！

白素搵蒙嘉慧做都係一絕

但倪匡話最似係歌神

話之你表哥

國計掌於手中！

識野 佢做咩都好睇

撈家係幾正..

佢把聲本身好聽,又厚又低沉

依家d男歌手大部分雞仔聲不男不女咁
一係就大文豪呢d零質感牛聲

我記得TVB版個個白素好似弱智咁
成日都發埋D小朋友脾氣
利申上件無聊煲番
btw 鐘意左羅喜良好耐
可惜佢拋妻棄子娶大陸妹 仲要奶共

陶大宇都有得吹奏

銀河像霧 變化無窮 偏想看第二片天空

個意境型到爆炸

呢套咩黎 好熟又醒唔起

我好鐘意呢首歌 可惜真係好少人識欣賞

真
邊有低估過
長期處於一線

撈家係正野黎
難兄難弟拍住𡃁坤真係經典作

你著襪浸溫泉

電視幾紅都好，但始終進入唔到電影圈

比黎耀祥搞到眨哂值

直至依家playlist都有首歲月的童話，每次聽個心都會諗起細個同阿哥一齊玩，但人大左大家有各自家庭生活，每次聽都會有種想喊嘅感覺

對唔住我認我眼淺

好好睇

低乜撚野估
呢d叫過咗全盛時期啫

首歌好正 好適合冒險既人同埋好正面
可惜無全首歌

睇完創世紀好中意佢同陳慧珊

睇左佢套巨鱷島未？好撚屈

細個覺得佢地係一對 勁襯

超鍾意
我諗羅嘉良嘅歌嚟講 我最鍾意就係呢首
填詞世界級
前奏一起 羅嘉良版衛斯理就喺我腦海中出現
利申 中文差 己經唔識點樣讚

創世2 葉榮添 個種轉變好撚正

細個成日loop

衛斯理真係幾好睇
細個考試放早 中午要跑返屋企睇
有日跑到仆損晒兩個膝頭
俾阿媽屌為咗睇電視

相反王晶套衛斯理

撈家都吹?不如吹牙朗

如准我繼續留下

黎就算吧啦，蜀中無大將

王晶兩套衛斯理都垃撚圾
無論揀人定改劇情都好撚柒

無低估 90年代真係佢全盛時代
好多大劇都有佢份
天地豪情 創世紀

俾你講一講想重溫創世紀

一click入黎見到個抽疊字個腦即刻起到歌
我到依家都好後悔冇睇富貴門大結局

直頭係革命烈士黎

富貴門好垃圾

共妳分手只感痛快 這固中的心態
我也似沒意識去開解

以前d劇 演員都好正

先生貴性扮女人真係好正

唔撚係呀

我超愛佢流金歲月

今年又再翻煲一次
真系童年回憶
究竟邊度可以搵番full ver片尾曲聽 勁鐘意

佢同趙學而唱歌都好好聽

超好睇

拉

出現了

佢同呂良偉兩個對戲好老鬼好正喎
我老母仲成日笑尻呂良偉一直都成個八十年代人咁
不過劇本係on9

奇 李奇 神探李奇

樓主幾時開番個post 問覺唔覺得張學友唱歌俾人低估左

以前真係好鐘意佢
狂聽佢歌

奶共都算，奶完dup哂衰過唔奶先on9
到拋妻棄子真係接受唔到

諗返起佢d劇又真係好得
難兄難弟，流金歲月，衛斯理
但係奶共

屌，奶完衰過未奶呢個真
除咗做戲同唱歌之外，羅嘉良真係唔值得人欣賞

點低估阿 90-00頭年代電視劇紅到

七姊妹幾好睇，可惜當年撞正911
不過好似好少重播

黎耀祥我覺得佢以前可以，不過只限市井之徒，同埋下靶位或配角，佢做哩啲角色係好出戲，但當佢著住件老西就真係出唔到專業人士嘅戲路

羅嘉良真係好勁，以前嘅年代男一真係好大競爭

利申：細個有買佢隻CD

真真 假假

竟然唔係馬明、陳展鵬呢d而係黎耀祥

你真係好識野

大陸廢老
有二奶

佢扮衛斯理係幾似 有個種做事衝動嘅感覺
但白素就 唔係蒙嘉慧差
而係個劇本寫到書中大方識體接近全能嘅白素變到小女人咁
典型cctvb愛情橋段

因為黎耀祥都三奪影帝呀

可惜個人物性格俾人改到面目全非

屌有聲
tvb衛斯理真係第一套激發我興趣嘅科幻作品

係

咁馬明既演技都攞得，唔覺得黎耀祥拎三次有咩問題

低咩估... 不嬲神枱級..

都係“作者已死”呢個道理啦

自從拋妻棄子娶隻支那狐狸精真係呢世都唔洗翻身

睇王晶嗰套不如聽返
商台套衛斯理廣播劇
個劇情跟返小說 仲刺激過睇fishman

隨便說天說地說空虛 始終都需一一面對

冇淘大宇都冇呢個icon

咁搞笑

柴狗淨係做配角幾出色
主角得做巾幗梟雄2出盡奶力
係幾好睇
不過一來劇本好對手好
冇咗如妃做佢對手
呢幾年啲劇食咗屎咁

係咁loop 佢係創世紀唱嘅插曲佢真係唱得好有感情 每次聽都覺得自己好似睇緊阿添三兄弟 ivy 同helen 嘅故事

肥姐 美味天王

不過佢都係俾人低估歌手嘅地位因為嗰陣樂壇百花齊放而佢嘅重心又係做戲到 tvb冇推佢雙線發展真係好可惜

細個好鍾意睇衛斯理，嗰時完咗套野成日問老豆老母係未有第二輯 仲依稀記得細個時 羅嘉良有套戲扮女人，唔記得係未先生貴姓

其實以前啲戲真係正，聊齋，創世紀，七姊妹，富貴門，依啲真係細個會擔定凳仔睇，廣告先走去柯尿！不過過依家90尾00後未必會明！

依家d十零廿歲少睇佢/唔識佢咪低估
全盛時期不知幾紅幾受歡迎，仲好似係第一個三屆視帝

難兄難弟

係先生貴姓 佢同陳慧珊一齊做講開衛斯理想聽成首完整嘅主題曲 係YouTube淨係搵到加曬特效聲電視劇開頭播嗰段

佢開頭做奸 後來上左位先做忠
其實佢做奸好睇過做好人
亦係少數著咩西裝都會"fit身"既華人演員

不過真係好耐之前 依家新一代好難唔裝cctvb舊19野 應該好睇得番佢演出

佢著西裝真係好好睇
高大 西裝骨骨咁

車匙～

奇哥+寶珠

讓我重新開始 別要綿綿無盡地等 最怕一個人
妳的心已在我心 彼此的世界早已拉近
來日形影不分 更加相襯 平凡生命裡已多個人
每一天 讓我可給妳 情深深一吻

美味天王

牙gif都咁識波

佢做戲唔駛講啦 三屆視帝
但唱歌都好得，好鬼有味道好有感情好好聽，唱歌方面成就其實值得更多

TBB兩寶: 羅嘉良&Bobby

先生貴姓好撚好睇
歌又好聽

天地豪情完全係大頭文 細B carry

已經做咗主角, ....

馬明都算啦膠穎同訊號王我先唔明咁撚屎戲都視帝

覺

入黎就係睇呢句

最慘係林峰，套套擔正都高收視但一次視帝都冇

和味濃情

你宜家係咪好有成就

誰人又像我執著夢幻沒變改

縱有逃避有些執意 過去始終也告一段

林峰真係好過馬明膠穎
不過tvb捧佢出咁多歌算係咁啦

未來沒法計算 相處亦短
卻是已經深深 深深愛戀

如果比此心中有情 如果決定擊倒宿命 請相信最後能戰勝 就憑拼勁 可衝出這一個逆境

佢最近有出黎唱live

真 仲有創世紀 個期最勁
去完支那之後 返黎啲演技渣左好多

未來沒法計算

細果時睇開小說
其實唔多鐘意tvb個劇情
由其衛斯理同白家每個人既關係
tvb公式劇情膠係黎

但自從睇完tvb
睇書啲人有樣

CCTVB 是原罪

真 tvb啲愛情橋段係都要典嚟典去
而且白素完全變曬小女人咁

不過羅嘉良=衛斯理/白素=蒙嘉慧已經抹不去
不得不承認係幾深刻

我怕就怕 失望

仲記得去書展買衛斯理小說
填問卷有折
問 心目中咩藝人演咩小說角色
成張紙照抄tvb

移平六國是誰 哪個統一稱霸 誰人戰績高過孤家

誰和誰來做愛 誰和誰狂做愛

Condom在那方

我怕就怕 生野

其餘一切也不怕

邊有被低估過？長期同陳奕迅、王傑、黃子華並列做乜都唔屌得四大天王

幾鐘意佢 個樣唔差 演技好 拍愛情感情片令我全程投入 喊左 唱歌都真係幾好聽

識野

羅家良，江華，方中信，好鐘意睇佢地三個

反而咩師奶殺手bobby我麻麻

陸家明

我以前都好中意佢啲戲
差一剎的地老天荒都成日loop

本身由細睇到大都唔覺有咩特別
係之前睇返重播唔知邊套劇
應該係啱啱出道果d 都係做下配角

好撚靚仔wo 係超級靚仔果種
睇到我忍唔住對住部電視講
乜羅嘉良咁撚靚仔架咩

不過唔知點解佢依方面好似跌得好快咁
佢所謂全盛時期已經唔同晒樣

如果彼此心中有情

如果彼此心中有情
如果決定擊倒宿命
請相信最後能戰勝
就憑拼勁
可衝出這一個逆境
如果知道真的有情
存天與地間的生命
一鼓勇氣昂然一聲
我自有呼應
這心聲可得到共鳴太動聽

呢段真係射咗

Who?

個樣殘左勁多

天地豪情隻碟仲係屋企

奶共。

佢拍d商戰片

羅嘉良的確唔似wisely
應該話tvb版根本係魔改左原著
人物性格背景全部唔同

所以跟本冇衝突

睇絕代雙驕做江別鴧完全冇說服力

邊有低估係兩登都係屬神聖不可侵犯之列

講真撈家生涯癲峰一定係先生貴姓

如果香港有份爭艾美獎個年佢攞硬

張偉健
其實佢比tvb 串無晒d 毛咩都唔係, 之後剃光頭
係咪真

其實香港都唔掂啦 掂嘅話美國就唔會撤僑啦

入錯post

好似係經常戴頭套，戴到生唔返

咁你都信⋯⋯⋯

長期痴頭套壞死左都仲叫合理少少

如果一牽手 能帶著你飛走

十秒的時光...環繞宇宙一週

我怕就怕 失望~